{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_008135",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-04-11",
        "domain": "레포츠",
        "title": "청소년수련마을보람원"
    },
    "text": "俗離山国立公園は美しい自然環境と先端教育施設を備えた総合修練施設で、周辺には多様な名所があります。 仙遊九曲は3.5kmの距離に位置し、華陽九曲は10km離れています。 また、紋章台は20km、法住寺は50km、双谷渓谷は10km、鳥嶺関門は40km、草井薬水は40km、水安堡温泉は50km、独立記念館は80km、石炭博物館は20kmの距離にあります。 このように様々な名所を楽しむことができ、青少年団体だけでなく職場や家族と一緒に訪問することもできます。 当該公園は(財)五雲文化財団によって設立されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "俗離山国立公園は何のために設立されましたか？",
            "answer": "俗離山国立公園は美しい自然環境と先端教育施設を備えた総合修練施設として設立されました。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺には仙遊九曲、華陽九曲、紋章台、法住寺、双谷渓谷、鳥嶺関門、草井薬水、水安堡温泉、独立記念館、石炭博物館といった多様な名所があります。"
        },
        {
            "question": "仙遊九曲はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "仙遊九曲は3.5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "華陽九曲はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "華陽九曲は10kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "紋章台はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "紋章台は20kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "法住寺はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "法住寺は50kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "双谷渓谷はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "双谷渓谷は10kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鳥嶺関門はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "鳥嶺関門は40kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "草井薬水はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "草井薬水は40kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "水安堡温泉はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "水安堡温泉は50kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "独立記念館はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "独立記念館は80kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "石炭博物館はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "石炭博物館は20kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "俗離山国立公園は誰に訪れることができますか？",
            "answer": "俗離山国立公園は青少年団体だけでなく、職場や家族と一緒に訪れることもできます。"
        },
        {
            "question": "俗離山国立公園の設立者は誰ですか？",
            "answer": "俗離山国立公園は(財)五雲文化財団によって設立されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 513
    }
}